嗱 警告你地 你地反有線就算 唔該唔好再搞 許方輝

許方輝 = 一畢業就入cctvb 真理部
係由低層開始做起既「真。良心記者」

如果唔係許方輝舊年係 cctvb真理部「內部對抗袁花」既話
Cctvb 一早變左純紅色媒體

第二，就算許方輝真係有政治任務先入cable又點
將來只要十單假新聞有一單正常新聞已經係一件好事黎

信又好唔信又好，都係嗰句，搞前線記者（就算佢係CCTV都好）係極度白痴嘅行為，只有毅進仔同藍絲廢老先會做。

Push

推

點解你成日都咁快

推嚟

唔算快㗎啦

真, 搞前線狗係好錯

關你撚事

當年十一哥都好黃

連登仔有神通力
出招可以穿透數十人
直取敵將

你地搞tvb前線良心記者就關我事

那麽正氣就resign la

講舊史? 咁洗唔洗數埋8964 個時支持學運既人?
唔該唔好再搞梁震英OK?

許方輝係cctvb當中既「良心記者」

唔洗供樓呀